\section{Перенос схемы БД в <<вертикальную>> схему}

<<Вертикальная>> схема БД реализуется как схема слабой типизации/классификации.

\begin{figure}[ht]
    \begin{center}
        \includegraphics[width=.9\linewidth]{\pwd/img/Vertical.png}
    \end{center}
    \caption{Логическая модель для <<вертикальной>> схемы БД}
    \label{Picture:Vertical}
\end{figure}